今晚又爆哂倉屌你老母唉

我d call呀仆你個臭街

全call 股神

岩岩玩左一個月

你咁嘅樣
長輸長有

我牛熊轉場過來